/* 
  Localizable.strings
  Clew

  Created by Terri Liu on 2019/6/10.
  Copyright © 2019 OccamLab. All rights reserved.
*/


// When opening the app for the first time
"Sharing your experience with Clew" = "与Clew分享您的经验";

"Help us improve the app by logging your Clew experience. These logs will not include any images or personal information. You can turn this off in Settings." = "请通过选择记录您的Clew体验来帮助我们改进应用程序。 这些记录不包含任何图像或个人信息。 您可以在“设置”中将其关闭。";

"For your safety" = "为了您的安全";

"While using the app, please be aware of your surroundings. You agree that your use of the App is at your own risk, and it is solely your responsibility to maintain your personal safety. Visit www.clewapp.org for more information on how to use the app." = "使用该应用程序时，请注意您的周围环境。 您同意自行承担使用本应用程序的风险，并且您有责任维护您的人身安全。 有关如何使用该应用程序的更多信息，请访问www.clewapp.org。";

"Continue with single-use route" = "继续使用一次性路线";

"Cancel recording" = "取消录制";

"Creating reusable routes" = "创建可重用的路由";

"Continue with single-use route" = "继续使用一次性路线";

"Cancel navigation" = "取消导航";

// Strings from ViewController
    // Voicing directions
"Tracking session initialized." = "开始记录行程";
"Tracking performance normal." = "记录行程性能正常";
"Hold vertically with the rear camera facing forward." = "将手机垂直与地面，让后置摄像头朝前";
"You've arrived." = "您已经到达目标";

    // Name of labels that appear in UI
"Record path" = "开始记录路程";
"Bad" = "不满意";
"Good" = "满意";
"Resume" = "继续行程";
"Saved Routes List" = "已保存路线";
"Stop navigation" = "停止导航";
"Start navigation" = "开始导航";
"Stop recording" = "停止记录路程";

    // Save routes
"Save route" = "保存行程";
"Enter the name of the route" = "输入路线的名称";
"Saved Routes List" = "以保存路线";
"Enter route title" = "输入路线名称";
"Save" = "保存";
"Cancel" = "取消";

    // Resume
"Return to the last paused location and press Resume for further instructions." = "返回上一个暂停的位置，然后按“恢复”以获取进一步的说明。";

    // Rating service view
"You've arrived. Please rate your service." = "您已到达目标。请为这次的服务做评价。";
"Please rate your service." = "请为这次的服务做评价。";

    // Other
"Successfully matched current environment to saved route." = "成功将当前环境与所选路线里的环境相匹配。";
"Could not match environment to the saved route. Starting new tracking session." = "无法将环境与所选路线里的环境匹配。 开始新的行程录像。";
"Excessive motion.\nTracking performance is degraded." = "动作幅度过大\n跟踪性能减弱。";
"Insufficient visual features.\nTracking performance is degraded." = "捕捉的环境特征不足。\n跟踪性能减弱。";

// Strings from Navigation
" and proceed upstairs" = "然后上楼";
" and proceed downstairs" = "然后下楼";
    // Version of directions given when haptic feedback function is turned on (Simpler)
"Continue straight" = "继续向前行走";
"Slight right" = "稍微向右偏";
"Turn right" = "向右转";
"Turn around" = "转身";
"Turn left" = "向左转";
"Slight left" = "稍微向左偏";

    // Version of directions given when haptic feedback function is turned off (Clock directions)
"Continue straight" = "继续向前行走";
"Slight right towards 1 o'clock" = "身体往右转到一点钟方向";
"Slight right towards 2 o'clock" = "身体往右转到两点钟方向";
"Turn right" = "向右转";
"Turn towards 4 o'clock" = "身体转向四点钟方向";
"Turn around towards 5 o'clock" = "身体转向五点钟方向";
"Turn around towards 6 o'clock" = "身体转向六点钟方向";
"Turn around towards 7 o'clock" = "身体转向七点钟方向";
"Turn towards 8 o'clock" = "身体转向八点钟方向";
"Turn left" = "向左转";
"Slight left towards 10 o'clock" = "身体往左转到十点钟方向";
"Slight left towards 11 o'clock" = "身体往左转到十一点钟方向";

// Landmark
"To navigate this route in the forward direction at a later time, you must create a landmark before starting the recording." = "为了以后能够向前导航此路线，您必须在开始录制之前创建地标。";

"To navigate this route in the reverse direction at a later time, you must activate the pause button before navigating the route." = "为了以后能够反向导航此路线，您必须在导航路线之前激活暂停按钮。";

"Landmark information" = "地标信息";

"Enter text about the landmark that will help you find it later." = "输入有关地标的文字，以便日后查找。";

"Ok" = "完成";

"Don't specify this information" = "请勿显示此信息";

"Enter landmark information" = "输入地标信息";

"Landmarks allow you to save or pause your route. You will need to return to the landmark to load or unpause your route. Before creating the landmark, specify text or voice to help you remember its location. To create a landmark, hold your device flat with the screen facing up. Press the top (short) edge flush against a flat vertical surface (such as a wall).  The \"align\" button starts a %lu-second countdown. During this time, do not move the device." = "地标允许您保存或暂停路线。您需要返回地标以加载或取消暂停您的路线。在创建地标之前，请指定文本或语音以帮助您记住其位置。要创建地标，请将设备平放，屏幕朝上。按下顶部（短）边缘与平坦的垂直表面（例如墙壁）齐平。\“align\” 按钮将开始%lu秒倒计时。 在此期间，请勿移动设备。";

"Hold your device flat with the screen facing up. Press the top (short) edge flush against the same vertical surface that you used to create the landmark.  When you are ready, activate the align button to start the %lu-second alignment countdown that will complete the procedure. Do not move the device until the phone provides confirmation via a vibration or sound cue." = "将设备平放，屏幕朝上。 按顶部（短）边缘与您用于创建地标的垂直表面齐平。 准备就绪后，激活对齐按钮以启动将完成该过程的%lu-秒对齐倒计时。 在手机通过振动或声音提示进行确认之前，请勿移动设备。";

"Settings" = "设置"; // Comments: Title/header of the settings menu.

// Voicenote
"Voice Note Recorder" = "语音记录器";

// RoutesViewController
"Route direction" = "导航方向";

"Start to End" = "从头到尾";

"End to Start" = "从尾到头";

// Info.plist
"Clew needs to access your camera to track your orientation." = "Clew需要使用您的相机以跟踪您的方向。";
"Permission to use the microphone is required to use the voice notes feature." = "使用语音备忘录功能需要使用麦克风。";
